7婆計算緊 想抗爭者自行封果兩個關口

然後大圍捕 同傳染肺炎比抗爭者及其家人 唔好中佢鬼計

姓蕭既KOL 自己就閉關係屋企日日係youtube打飛機 請勿聽完佢講 送頭之餘 野到一身病然後傳染埋比屋企人

請各手足推post. 請罷工延續 此病毒專打擊所有群體聚集活動 殺人於無形

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

笑死 佢又妄想症，你又係

推9/10

10/10

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)